有無巴打鐘意女仔唔修眉 不化妝?

原始風味

修眉唔等於變無眉娘
真心女仔唔好亂搞鳩自己堂眉
聽D大媽講脫哂佢再漂又剩
修一修就好

前提係.....

有啲鍾意化到鬼五馬六

要靚

原始風味(下體)

我好少化

自己樣衰點化都唔靚

靚果d又唔洗點化

唔剃腳毛

化同唔化都係咁頹樣
索性唔化 錫落去唔會一嘴粉

唔修眉好正